再搞機場唔係攬炒，係自炒

搞爆左香港，隔離地區搶哂你d優勢
香港完全冇價值果時，就真係連談判既籌碼都冇哂

到時就真係永不超生，一國兩制都冇埋

機場班警蛆已準備就緒，自編自導自沖禁區

手足be water, 有車就坐車，無車就行都行返出東涌再作打算！

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

我遲啲先屌你老母算賬

請善用起底 不推文功能

搶晒優勢
想笑撚死我咩

On 9

耍驚都係大陸d 官驚先

大把物業係香港

到時香港建國，打正旗號係愛香港人而建立既國度

你估其他國家政府會唔會睇準時機幫手扶植香港國？

你小擔心

請問樓主你係咪智商有問題？

咁咪好 搏佢出老解都係而個原因 講到香港有經濟優勢時你有份分咁
經濟好：住細到仆街既劏房 衣食住行照加你價 人工低
經濟差：住細到仆街既劏房 衣食住行照加你價 人工低
有咩好驚

香港既價值
係佢換到美金

個市未同大陸接軌

我屌,無得負皮

Hong Kong will die